---
categories: ["Begrip"]
tags: [gitlab, begrip, oss]
title: "GitLab Ultimate"
linkTitle: "GitLab Ultimate"
weight: 6
description: >
  Onbeperkt en ongelimiteerd gebruik van een geavanceerd softwareontwikkelingsplatform voor alle disciplines, van versiebeheer tot projectmanagement en CI/CD-workloads.
---

Het C2 Platform is onderdeel van het
{{< external-link url="https://about.gitlab.com/solutions/open-source/join/" text="GitLab Open Source Program" htmlproofer_ignore="true" >}}
, waardoor C2 Platform-projecten standaard toegang hebben tot GitLab Ultimate.

GitLab Ultimate biedt ontwikkelaars en teams een uitgebreide set tools en
functies om het proces van softwareontwikkeling, testen en implementatie te
stroomlijnen en te optimaliseren. GitLab Ultimate is een uitgebreide versie van
het GitLab softwareontwikkelingsplatform, met extra functies en mogelijkheden
die niet beschikbaar zijn in de standaardversie. Enkele van de belangrijkste
functies van GitLab Ultimate zijn:

1. **Beveiliging**: GitLab Ultimate biedt geavanceerde beveiligingsfuncties,
   zoals geïntegreerde beveiligingsscans en toegangstbeheer.
2. **DevOps**: GitLab Ultimate omvat een compleet DevOps-platform, waarmee teams
   vanuit één interface kunnen werken aan softwareontwikkeling, testen en
   implementatie.
3. **Hoge beschikbaarheid**: GitLab Ultimate zorgt voor hoge beschikbaarheid,
   zodat het platform altijd toegankelijk is voor ontwikkelaars en hun teams.
4. **Analytics**: GitLab Ultimate biedt krachtige analysemogelijkheden waarmee
   teams inzicht kunnen krijgen in hun prestaties en verbeterpunten kunnen
   identificeren.
5. **Kubernetes**: GitLab Ultimate bevat geavanceerde integraties met
   Kubernetes, waardoor het eenvoudig is om containerapplicaties te beheren en
   implementeren.